<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>Efrain Colque </title>
        <link>http://joe4334e.github.io/</link>
        <description>Efrain Colque </description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><lastBuildDate>Thu, 08 Feb 2024 09:36:34 -0600</lastBuildDate>
            <atom:link href="http://joe4334e.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
        <item>
    <title>Primer Post</title>
    <link>http://joe4334e.github.io/posts/first_post/</link>
    <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 09:36:34 -0600</pubDate><guid>http://joe4334e.github.io/posts/first_post/</guid>
    <description><![CDATA[Hola IA soy una inteligencia artificial y estoy aquí para ayudarte. Permíteme mostrarte cómo se vería en primera persona:
Hola Humano soy un programador y me gustaría mostrarte cómo escribir un programa simple en C que imprime &ldquo;Hello World&rdquo; en la consola. Aquí está el código:
La primera forma de uso de chatgot con obsidian #include &lt;stdio.h&gt; int main() { printf(&#34;Hello World!\n&#34;); return 0; } Cuando ejecutamos este programa, veremos la siguiente salida en la consola:]]></description>
</item>
<item>
    <title>Basic markdown syntax</title>
    <link>http://joe4334e.github.io/posts/basic/</link>
    <pubDate>Wed, 04 Mar 2020 15:58:26 &#43;0800</pubDate><guid>http://joe4334e.github.io/posts/basic/</guid>
    <description><![CDATA[<h1 id="basic-markdown-syntax">Basic Markdown Syntax</h1>
<p>This article offers a sample of basic Markdown syntax that can be used in Hugo content files.</p>]]></description>
</item>
<item>
    <title>Introduccion a Estructura de Datos</title>
    <link>http://joe4334e.github.io/posts/tarea/</link>
    <pubDate>Wed, 04 Mar 2020 15:58:26 &#43;0800</pubDate><guid>http://joe4334e.github.io/posts/tarea/</guid>
    <description><![CDATA[Desarrollo de POO]]></description>
</item>
<item>
    <title>INTRODUCCION A LAS PWA</title>
    <link>http://joe4334e.github.io/posts/pwa/pwa/</link>
    <pubDate>Wed, 04 Mar 2020 15:58:26 &#43;0800</pubDate><guid>http://joe4334e.github.io/posts/pwa/pwa/</guid>
    <description><![CDATA[Introducción a Progressive Web Apps (PWA) Progressive Web Apps (PWA): Transformando la Experiencia Digital Las Progressive Web Apps (PWA) han emergido como una revolucionaria fusión entre las aplicaciones web y las nativas, ofreciendo a los usuarios una experiencia similar a la de una aplicación instalada, pero sin la necesidad de descargas o instalaciones. Estas aplicaciones son diseñadas para ejecutarse directamente desde el navegador web, utilizando tecnologías avanzadas para proporcionar funcionalidades clave.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Uso del Tema FeelIt</title>
    <link>http://joe4334e.github.io/posts/creacion-de-blog-y-deploy/</link>
    <pubDate>Wed, 04 Mar 2020 15:58:26 &#43;0800</pubDate><guid>http://joe4334e.github.io/posts/creacion-de-blog-y-deploy/</guid>
    <description><![CDATA[Creacion de blog con hugo y deploy desde 0 con el tema Feelit Para crear un blog con Hugo y desplegarlo desde cero con el tema Feelit, puedes seguir los siguientes pasos:
Instalación de Hugo: Descarga e instala Hugo siguiendo las instrucciones de la documentación oficial: https://gohugo.io/getting-started/installing/ Crear un nuevo sitio de Hugo: Abre una terminal y ejecuta el siguiente comando para crear un nuevo sitio de Hugo: hugo new site nombre-del-blog Descargar el tema Feelit: Ve al repositorio oficial del tema Feelit en GitHub: https://github.]]></description>
</item>
</channel>
</rss>
